同緊有好感既女仔食飯 唔知講咩好 應該點算..

如題..

讚佢好似小姐姐？

跌盒口罩出黎

讚過佢似留真..

我今晚想屌你

你有無口罩

最緊發生咩事都搵黎講下囉。

傾下幾時俾個名份佢

講淫野

試下佢係咪降飯

問佢話不如今晚去我屋企

原來係你

佢唔係啦 佢中意牙演..

問下佢鍾唔鍾意勝利

同佢講你屋企有兩盒N95
問佢上唔上你屋企拎

「你覺得我點？」

扮呢個俾佢睇問佢想唔想

我有十盒口罩

好似有d cringe..

我屋企有口罩 不如上黎換個新既？

wa好尷尬..

問佢幾錢。。。

有冇下場

1q how much